初戀對你地黎講係咩？

初戀留比我既係遺憾多 好似好多野未講完已經成為陌路人 時不時好有衝動去搵返佢講清楚（唔係想復合）但最驚既係佢其實冇放過在心

利申 初戀拍左十個月

會咁諗嘅人都係失敗者
利伸 無印象 唔記得

佢對我永遠係個幻想，到今時今日我都會諗，如果我地冇分到手會點？有少少嬲佢，但嬲唔落，只係覺得，如果佢可以返黎我身邊，係最好既結局。

點為之成功

有人話前度之所以係前度梗有理由 一齊返唔見得真為happy ending 巴打點睇

還未出現

不要哭

其實我有時都會諗，如果佢願意返黎可能我都未必會同返佢一齊，我依家仲咁中意佢可能係因為覺得得唔到先會最好，不過如果佢可以返黎解開我心結，令我以後唔使再掛住佢當然係最好。

same 就算之後再拍拖都仲會諗住佢

我一路都冇拍，希望有朝一日放低左佢先，無謂傷害愛自己既人喇。

一段令自己唔好重蹈覆轍既回憶同借鑑

拍左六年

你地只係遇唔到一個更愛嘅人就以為嗰個就係最愛
好嘔心

唉我都係想解開個心結 但廢事事到如今仲好似騷擾佢咁

20日算好啦 我有朋友得半日笑死

師兄分左幾耐啊

照你咁講，永遠係冇最愛架喎 永遠仲有下一個等緊你

蹤使相見已是路人忘忘

哇六年 師兄都幾勁

一年了 我藍絲，佢真係傷得我好重，起唔到身個隻，偏偏身邊個個都話佢唔值，係我冇聽

師兄是咪誤會左咩 我唔認為初戀係最愛 純粹係最後有誤會導致有個心結卡住

有聲

感情野人地講咩都好難入到耳 師兄加油啊 你一定會有個更好

Miss her so much

拍左四年
由小學三年班鍾意佢
到中三表白 之後拍到中六畢業
最尾佢有自己世界同我講拜拜
對我黎講係真正嘅愛情 好深刻好真摯
我以為我地已經習慣左對方存在
我以為可以繼續落去
我以為會好似我老豆老母咁拍拖拍到大個結婚生仔
到依加過左五六年佢轉左幾個男朋友
我都係未搵到另一個仲係個青頭
唔係放唔低佢 而係覺得再搵唔到有一樣感覺嘅人
亦都冇信心去識新嘅人

佢令我知道呢個世界真係有player呢樣嘢
雖然一齊時間唔長 但影響都幾大下
搞到我拍拖唔敢信哂另一半 因為初戀係分完手先發現佢根本有另一面 我覺得唔多唔少都導致左同第二任嘅失敗

四年係長 但就算愛情令你好失望 希望你都繼續去相信愛情 搵唔到一樣 咪搵個更好既囉 放開個心 試下再識下人啦 加油啊

我又真係未試過遇到player
世界真係咩人都有 但唔好太過執著係以前受既傷到啊 咁樣對你另一半亦唔公平 不過其實最主要都係睇你兩個人點溝通 磨合 師兄比d信心自己 亦比d你另一半 加油啊

但一定唔會係分開咗嘅人囉
戇鳩咁都唔明

試過呀 之後再讀書
遇上一個令到我痴心嘅女仔
痴到日又諗夜又諗
噢 俾個朋友食左
仲要當佢兄弟
不過兄弟食冇緊要
但係佢喺知道我鍾意個女仔嘅情況下背住我食
愛情冇左友情都冇埋

有心結咪因為失敗囉

我初戀係好唔知想點

初戀為我種下報應既根

其實呢樣唔一定 你未試過或者你身邊冇 唔代表其他人最愛唔係分開既人

同初戀兩年
佢令我學識唔好輕易信人，猶其係男人

師兄條情路都幾坎坷

嗯嗯 師兄最成功

姐係點呢

臨死前答我就有說服力

絲打這是遇到賤男的節奏嗎

我都想搵返佢屌佢老母

所以對我黎講初戀好重要呀
完全可以改變我對愛情嘅感覺同睇法
好驚會變大魔法師

咁其實好多人都為為情自殺 就係因為佢地同自己最愛分開

絲打好重怨氣

唔會既 祝福你搵到真命天女啊 再唔係試下轉機

好愛你 好想日日同你喺埋一齊
一齊成長 面對社會 結婚生仔
老左同個仔分享點溝到你
百年歸老
亦好憎你 如果你同我個仇人兩個企喺面前
我又有一把槍同兩粒子彈
我會諗到唔諗
射哂兩粒喺你身上

師兄呢個case都幾複雜

等我知道我真係好唔鐘意同任何人相處

自殺死咪生前最愛
講嘢唔用腦嘅

幻想

師兄好毒啊

生前最愛咪姐係最愛 你up緊乜

人生既第一次谷底
太多難忘既壞回憶
十年都忘記唔到

其中之一
我從來冇要求過身型上既野
但果陣被分手冇耐
佢就為第二個搞到厭食入醫院
整埋野食去探佢 想摸下佢個肚
佢一手掃開 話佢心中仲係得果個男仔

雖然之後都有一齊返
但畢業冇耐都係分開左
第一次係公眾地方崩潰痛哭

佢都幾傻 為條仔搞到入廠

陰影

何解啊？

條仔都好似冇去探佢

唔需要留戀既回憶

好撚痛嘅一課
學到可以信嘅得自己

做咩咁作賤自己

又一個被欺騙過既師兄

朋友同男朋友同時冇
一開始仲要懶關心 問我洗唔洗幫手cool 煲
明明就係你搶走咗我男朋友

諗返起 自己都幾on9
有個女仔話想同自己一齊
又唔熟 又唔識拒絕人 就一齊左
但之後自己就愈踩愈深
佢就次次比假希望我 話改左改左...

最憎小三

一直以為好sweet好幸福
跟住突然間搵到嗰個女仔個facebook
仲要好多佢地嘅合照 sweet convo
慶祝埋3個月 (我嗰陣同佢一齊咗8個月)
嗰陣成個身係咁震唔識反應
喊到不似人形 又唔知同唔同佢講我發現好
就係咁先意識到原來有啲人做戲真係好叻
呢世都唔會再完全相信到任何男人

我都覺得自己好on9
有個男仔話想自己一齊 仲講到自己咩都接受到
但之後就唉

幻想
因為未有

絲打真係遇著極品賤男
但信我 一定會有一個男人可以改變到你 令你重新相信返愛情 加油啊

師兄加油啊

絲打加油
雖然好男仔真係唔多
但仲有小數既 努力

宜家講翻出嚟都冇乜嘢
真係放低了

本身真係好灰好灰 仲真係自暴自棄過
但我有遇到依家一個好好既男朋友 本來都唔知會keep到咁耐 就係因為佢 所以我其實真係好想解決我既心結 全心全意咁放係佢身上

咁就好啦

樓主當初點解分手既

咪初戀囉

咁你放低未

人生既污點
希望佢唔會再出現係我生命中 係某處安安靜靜咁死左佢
真係好羨慕果啲初戀係人生中最美好回憶既人

明白你既想法
不過心結真係講唔埋
有d 冇啦啦會冇事 有d就成世都係度
不過就算有心結都可以全心全意再愛上一個人

老套d講句 溝通真係一段感情最重要之一
同現任一齊差唔多10年
自問心結都一直係度
不過冇阻到我同現任感情

我係佔有慾大既人 佢表白個時我亦強調呢點 佢話可以 但後來佢話想要多d自由 其實個下好失望 我改唔到又唔想佢咁辛苦 覺得可能我地唔岩啦 所以我講分手 加上覺得佢有少少重朋友多過重我咁

咁其實分手都算啦 但我朋友無啦啦唔知邊到聽d唔聽d 以為我玩緊我初戀 個下心諗wtf完全無 覺得好委屈 之後我wtsapp問我初戀 佢係咁唔答 最後話只有我知道 呢句最hurt 好似所有付出都只係我一廂情願咁 細節省略啦

Sorry for 1999

有心結 唔係咩想同佢一齊 只係會好想講清講楚 可能都未算完全放低

哈哈哈 師兄分享下？

過咗去 講咩都冇用
諗少啲 到遇到另一個你愛嘅人
就放低到架喇

我其實都自問好愛現任 但因為個心結時不時會諗返起以前既事 覺得好似唔能夠真係全心全意咁 好困擾

我其實真係覺得我已經遇到 但個心結時不時就show佢存在感 cry out

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

就同佢講咩都想同佢一齊
痴身d 睇下佢咩反應
得既你就舒服d 唔得既都係維持現狀姐

初戀就好似發左場夢咁
對對方充滿盼望，以為佢就係你既終身伴侶
差唔多兩年，由熱情去到平淡再到冷淡
熱情既時候以為成個世界只有對方
平淡既時候以為大家可以維持現狀
冷淡既時候以為只係短暫過渡

結果戀愛經驗比你豐富既佢
一句話價值觀唔同，步伐不一致而將你遺忘
任你點樣去遷就，為佢而改變自己
都係無辦法挽回佢既心意
甚至乎佢亦承認你為佢做既一切
佢只係夠無言而對，因為你唔存在係佢既計劃內

初戀係無限美，但只能夠話愛一個，上一課

Exactly

成日都諗起?

我男朋友ok ar

又未到成日既 可能佢無啦啦like 我ig 就諗咁

師兄已經睇透晒

只係當中既體會，無話睇唔睇透
我都好慶幸遇上依個女仔
佢令我想得更多，睇得更多
本來我都好痛恨佢既自私
但係事過境遷之後
就覺得放手其實係用緊另一種方法去愛佢
時光倒流，若然當初死纏難打可能會繼續一齊
但係結果好大可能都會分開，而且更加痛心

我到依家都仲好愛佢，希望佢可以幸福快樂

係一生嘅一個經歷，令自己成長。
明白一個人唔愛你會有咩表現。唔係話愛你就真係你，而係要睇佢點對你。
學識要擘大眼睇清楚，盲目付出唔代表會有好結果。
唔好一相情願，應分則分。
希望自己真係學得識

係夢

係羞恥

初戀時做既野好多都後悔 知道自己有咩地方要改 避免日後重蹈覆轍

外星文明